有無黃店盆菜外賣推介

中秋想食盆菜但係自己衰仔而家都未訂
有無邊間仲有得今日訂中秋有得拎

富東閣？

冇啦，月餅都難買，唔好話盤菜呢啲要預先準備一大堆嘢既食物

五味真火 唔係好貴但超足料同好好食
超多鮑魚 花膠 蠔豉
不過咁急唔知得唔得

自己煮

訂咗蕭生盆菜

可以問下盛記～

走肉蔬食研究所
正嘢嚟